[中立區] 曼聯對李城 4-2 即討

未買快啲買
未輸過唔撚會知驚

跟左20k 4:2

我200k

但中硬 未驚過

岩岩係馬會 班阿叔排隊買

有無人輸賭
如果唔係4:2
我一個月唔反獌

開咁撚多個做乜9

G持

如果4:2我旺角大叫我愛魚拉特十分鐘

你屌條撚樣仲好啦 屌我做乜鳩

洗唔洗開定個binc 區？

一定係4:2
跟左20mk

😨中硬架喎

已落120k@36倍
接近所有積蓄 希望生性

In埋我老婆落去

好似搞到全香港識睇波嘅都買4:2
波波池又係個個4:2

報到數先 睇下我哋贏到馬會幾多
我先 200k

20k

貼飛啦

同老婆睇緊樓已經
睇緊邊棟跳得爽啲

有冇link 呀

一層樓換十五層樓爽死

Ifc已經開放排隊，買左4:2嘅手足拿拿林出門霸個靚位

開波了

本身係40層，15層個D已經慢左

我四年學費換百六年

細細地跟左300

Lm

牙蓋有無買

屌4:2 真係中

獌聯都幾sharp

蓋清買了多小?
條撚樣好型代表波台

4:2

有無人sopcast睇到

路過
羊左捐1K 輸左捉事主去賣屎忽找數

唔洗睇啦 中撚硬

聽日打風既話馬會仲開唔開
趕住拎錢

今場撐曼聯小勝

1:0 劇本開始

陰司紙就有你份

4 : 2 又去返17倍

係馬會門口等緊拎錢

我已經入咗去排隊

即入多20k 有賺唔賺成班傻西

ifc 三號風球開唔開？

一球都冇

屌 咁大個仔未試過贏幾百粒
想知聽日馬會開幾點
同埋拎錢有冇咩要注意
thanks ching

等足水車50k落去

8分鐘啦 入波未

我已經車咗200k 諗緊車多幾多好

驚乜春
收到風 until we 4:2

2-1啦

半場可以bin c

入波未

15倍都買

系

我40倍個陣車

仲有人落飛

4:2 4:2 4:2！！

1:0

最聯快日

1:0

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL

有名你叫我ALLINBABY
我買撚左160萬,快開4比2

耐冇睇波 碧咸仲有冇正選
有既話我真係唔撚驚 準備收錢！

Yes，仲有簡東拿

有碧咸射12碼贏梗啦

針得 仲未入波

Cantona GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
FG Casheddddd

上翻24倍了

舒米高守緊龍

吹水大會

假分食撚屎

牙蓋買左幾多姐

識食ching
抵你發達
小弟成副身家100幾k炸

2-1 goallllllll

2-2

Block9u

佢all in

3-2 now

😨

去緊IFC跳樓了

未出碧咸 都已經贏撚緊
In 4:2 we trust!

邊有入得咁快牙==

咁快4-2點頂到完

有冇手足去隔離po 洗1-0

4:2!!!
CASHED

上次靠樓主條AJAX 3:2 賺左1450萬
CASHED OUT左1300萬左右
而家再ALL IN左馬會果D+之前嬴落尾數果D
唔係我點會將40倍打落30倍

剛剛通知左親戚我發左達
依家去打場lol 返黎同大家慶祝

半場0:0的話真係上定天台都得了

原來祖狗2:1 解block了

半場一球都冇

屌 而家4:2就含得撚啦

李城大巴陣

咁撚驚做乜,半0全6不時有
拎埋條女,呀媽老豆馬會ACC黎ALL IN
聽日就去海之戀睇樓

1-0

Fake

燈撚到fake goal

咪係中立區fake啦-.-

睇黎收到指示

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

李城班撚樣阻住我發達

屌啦星,買左1.6M架,上半場比球先啦

我哋用黎傾策略==

馬會自知俾操盤手收左皮
已經提早完場派錢

fake完對家入
all in 李城fg先

今晚冇一個post係正常

劇本來了

我哋用黎傾聽日去邊到睇樓==

Diu la 呢個唔正常?

冇買剩食花生都好刺激

出面一班人睇淡
有錢都唔識執緊係唔正常

入波未,2隊唔入波踢黎托7咩

呢球有老豆feel

做咩呀 冇波入好撚驚咩

靚救

會唔會一球都冇入球大都開唔到

根本中硬 有乜好驚

Yes 連球探通知都冇開
球都廢事睇

唔中我買黎做咩
賭波邊有唔中架

用黎追風仲好

還我血汗錢

你老味 輸米高甩下手啦

腰斬左場波，太大雪

4:3已爆

射門 4:2 啦

差不多要入球了

hi 黑哥

香檳都入左一打

驚乜撚者,完場啦咩
第一日睇波?

今日睇完樓 聽日入票了

聽日收錢啦

樓下投注站已經有人排緊隊等收錢

咪臭系
最驚聽日打8號馬會唔開拎唔到錢

馬會開始多人, 馬會星一應該發盈警

岩岩係炒散谷用200蚊請左個平時朝早排免費報紙啲牙婆
聽日8號波 梗係搵啲死老坑幫我排隊拎錢

屌你老母

100%波 細細地

屌你咩 贏咁多都咁市儈
我用五百請一個
最快tg 請佢

普巴射哂俾觀眾

號外！4:2已回到26倍！
快手搶貨！

無人想賺五百?

大把時間啦

我買撚左160萬都未撚驚過
難為有D垃圾買200蚊已經驚驚青青
抵果班傻鳩發唔到達,做唔到大事

西面原來係靠呢啲搵食
中左派多20俾佢算

我派咗五百比佢啦已經

買左果D咪當倒錢落海囉

係做善事

普巴迫害4.2

晏D半0全6,完場BIN9你地C

草皮大家都有份

無人幫手排...

仲係0:0

十分鐘喇ching

有小小驚驚地....係咪我信心唔夠....

加到一千有冇人幫手

朴格巴！！！！！

講緊FIFA個比數

入未

留名先

我果5000無啦

買左億幾，準備變40億

請問ifc依家排緊隊未？

屌你凍過水啦

會爆炸

molamola
一球都未入
利申：all in

有送十字碼

半大先殺你

再殺你讓球主

殺埋全場入球大

大波開唔開到都成問題

都未撚換費夾遜出黎 驚到咁

角大都有呀

冇

半4-2crashes

細細地跟左2萬，唔中咪當做善事

燈到獌冇波入

英超 中 曼聯0-0李斯德林
想問呢句咩意思 係咪有個中字就可以去拎獎？

唉
屌你老母
完全訓唔到

全世界可以跳樓

真飛?

咁撚搏啊

屌 上盤都無

等主勝有2倍all in啦

生命滿希望牙
半場入6球

還我血汁錢

波膽都買咁大

唔駛青喎 贏緊架喎

仲有無錢?
可以比心水你, 2倍

一皮姐都應該輸得起啦
下個月慳 d 駛

無錢啦

建議完場前補飛贏多啲

條友應該會轉個ac又上來搞事

萬一 有冇咁易呃，追數都唔係咁追啊

個即場4：2仲有30倍

大家唔洗驚下半場 1開始互入2粒 之後曼聯搞掂多2粒
輕鬆啦!!!!!!!!

30倍gel定係樓下等收錢

咁多條友五個位咁放落去我係莊家都改賽果啦

得啦 你今晚唔撚使訓

其實係唔係開角球4:2
我地誤會晒個意思？

跪求順啲嘅link

傻豬等收錢啦

留名睇晤中4:2
夠鐘去IFC排隊啦

點解要咁做

唉
仲有45分鐘
快d入波啦

話你on9，驚你嬲

最後逃生門
ALL IN 0 : 0追數

真係有人信 唔死都無用

45倍啦

無入球可上樓

三分鐘 0:0 賠率 5.4 ->4.45
要買就快手喇

十二碼

唔好俾馬會昆啦 純粹震啲散戶
即刻加注4：2先係皇道

準備4-2

一球先

12碼都射失 完

啞左

爽了

舒米高救埋

點解12碼都唔入

冇野了

十二碼都失埋

感覺過咗今晚，香港自殺率直線上升

利申冇ac冇買到

12碼都唔入
0:0得番3.95
最後機會啊 各位

12m都唔入呢場有2球算神奇

4-2叫糊

4-2收錢la

一切都係劇本
成班神經病 明明4：2 屌你地老母!!!!

加油
仲差6球

食糊，cashed

12m都唔入 點夠未來人玩

連大波都冇就好笑
成班炒車撚

4-1 125倍
4-2 50倍

個條垃圾乜9都開個po但係同一個話題
仲煩過d老坑

馬會撚緊狗

200倍了

4-2硬撚到仲係50

300倍

要買就快手 最後機會 真。上樓

Yes 中撚硬

笑到我gapgap聲

補 返個0:0啦

笑4

撚狗

萬一蚊 7到喊

邊個鬧鐘響

真係有人信

頂住呀
只要信

升到600倍喇 即刻all in上樓

低水準

Bb屠完龍了

留名等睇聽日A1有人 JUMP

4:2了 祖記好波

差5球

叫糊啦 各位on9仔

買錯隊 4:2

中呀

真係4.2!

冇買 唔洗笑

叫糊了

0:0 都死9 埋

lm

陣間係到抽兩個五百

bin c 大會？

點抽

LM

完場就一個最快留ac 頭三十抽一 另一個直接tg 益下cdrom

me

幾時開始計完場

🤔佢吹雞個下

我上網睇, 有時差

留名

啊

曼聯仲係0失球，恐怕要到利記或車仔先有機會令佢失分了

咁廿五分啦

Me

差少少…

3:0!!!

真

摩佬防守指示出曬黎

留名派錢

lmlm

李城入波未？？

好囉好囉曲終人散, 快撚啲bin晒條氣咪再洗版

lmmm

02:25
lm大佬

留名等樓主 廿五分

樓主?

lm
02:25

頭三十留馬會ac 抽一五百

l m

Lm有錢派咁好？

馬會AC 屌你牙

職乞點會派

唔留咪唔好要五百

馬會？

係咪

派比d 4:2做帛金算啦你

唉

26814527

咪話我唔益cdrom 最快tg
派五百

Pish

29196983

真係留馬會ac嘅都大膽